---
title: Резюме
subtitle: Володимир Борис
comments: false
---

### ВЧИТЕЛЬ ІНФОРМАТИКИ

- **Освіта:** повна вища, математичний факультет Волинського державного університету імені Лесі Українки, 2009 рік

- **Спеціальність:** інформатика

- **Кваліфікація:** вчитель інформатики

- **Педагогічний стаж:** 20 років

- **Місце роботи:** ліцей с.Суходоли (опорний заклад "Загальноосвітня школа І-ІІІ ст. с.Суходоли") - з 2003 р., Нововолинський електромеханічний фаховий коледж - з 2020 р.

- **Результати попередньої атестації:** спеціаліст вищої категорії, звання "Старший вчитель", 2021 рік

- **Підвищення кваліфікації:** за категорією вчителів інформатики, Волинський інститут післядипломної педагогічної освіти (ВІППО), 2020 рік



### Проблемне питання:

- *"Використання вільного програмного забезпечення для підтримки навчання інформатики"*


### Педагогічне кредо:

- *"Щоб запалити інших, потрібно горіти самому"*

